如果依家班狗開條路俾你行 你行到邊度停？？？

真係衝入去？

唔好信曾鈺成佢地，保皇黨架！

適當時候be water 戰線不能太長 避免重蹈覆轍

要顧後面呀

係救人 唔係送頭 小心一時之氣再錯一次 真心 小心中計